出事！今次鯊魚仆街了

咩意思

成張車頭相咁樣 又幾襯佢

海洋公園要收皮了

全球各國正研發出有效的新冠肺炎疫苗使疫情受控，有疫苗廠商為了增強疫苗的有效性，決定在疫苗中加入高效的醫學物質「角鯊烯」（Squalene）。不過由於「角鯊烯」的成份主要來自鯊魚肝油，所以美國有鯊魚保育團體擔心日後一旦疫苗正式量產時，將會有 50 萬條鯊魚會被宰殺，用於製作疫苗。

今翅仆街了

做乜佢塊面特別白